究竟拎住Degree Program(非Top-up,非八大)嘅算吾算大學生

老實講我哋拎住呢啲Degree Program(好似 恆管呀 珠海呀 TheI呀感)嘅學生好明顯就係dse裏面唔夠八大嗰啲高分 ，但係又好彩有3322(又或者係dse失手吖，入唔到八大想入嘅科呀，blah blah blah)，whatever啦， 每當見到啲姨媽姑姐C9問起:阿仔阿女呀你而家讀緊咩呀? 真係唔知點解釋畀佢哋聽點解我哋係學位，但係又唔係八大。 我不禁想問下自己究竟我係唔係大學生？ 同埋點樣解釋畀人知我讀緊啲咩？

吾你老母咩死垃圾

依家通街大學生啦，你咪話你自己讀緊野雞囉。

btw, 吾你老母咩

PolyU programmes offered through SPEED are PolyU award programmes as approved by PolyU Senate. The award and parchment of the PolyU programmes offered through SPEED are the same as that of other PolyU programmes. ......................

.................The parchment of PolyU-SPEED award contains the PolyU logo only (without SPEED logo) while the full English name of PolyU and SPEED will also be printed